(大陸) 葉德嫻被處罰, 梁家輝被嘉獎

參加香港反送中遊行 葉德嫻歌曲被中國下架

梁家輝自導自演《深夜食堂》中國大陸突獲映期

無天理

同之前隻台灣game 一樣，支那封殺等於免費賣廣告

DEANIE上咗岸

唔會CARE

永遠嘅香港人影后歌后 葉德嫻歌曲分享討論區

我哋快啲去支持DEANIE

符合蟈情

葉德嫻係歌手？

00後？

人哋69年就出唱片！

條LINK錯咗

依條先啱
永遠嘅香港人影后歌后 葉德嫻歌曲分享討論區

葉德嫻係要怕2014就已經怕左，佢唔係某啲見利忘義既小人。

香港市場夠養佢，各位藝人唔好屈服
做好創作，可以推埋海外市場

夠實夠
但大部份人都係貪婪，無夠呢樣野

根本有d人已經搵夠上晒岸 唔使再睇大陸面色

係撚伯個d柒頭幾廿歲人 又大把錢都仲要咁肉酸

一陣華仔同佢割席

人地好撚多唔見得光既野 你唔知姐

華仔一直無割席

之前仲話希望搵黃秋生拍低成本電影

嫻姐我地支持你

一毛收嗲吧 block左你十世

括住大陸就覺得成件事好正常

7到

Madam Yip

梁家輝一鋪清袋啦

其實佢個樣不嬲都柒 演技又浮誇 唔明點解之前上到神檯

桃姐

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

唔駛諗野咁負面. 劉德華被選獲梁振英授勳, 劉德華都不出席.

要盡量團結可以團結既人

佢徒弟hocc繼承左佢

何韻詩隻身擋警察護示威者

咪又係抄日本嘅

如果梅姐仲響度hocc就唔洗一個人擋差佬

呢到鳩野抄人都抄到見骨
不過咁先係支那style
睇下小米呢d垃圾都唔知咩叫廉恥

人禽之辨

遊行顧自己 都要顧人地

其實條友係咪投資輸到仆街要奶共填數

push

梁家輝嗰兩個女擺明就係大花筒 搵少啲都唔夠佢哋洗 不過係抵死既 做死佢

佢抄日本 仲要影衰日本成套野 梁家輝快d去死

撚伯唔搵多啲點養咁多老婆呀

發夢見到梁家輝出現係反送中遊行的圖

事但 隔離國關我咩事
Deanie姐

喂人地威尼斯影后呀

赤子都未撚聽過你小六?

我地要嘅係真香港人！

梁家輝幾十年黎都係愛國嘅，何必理會😏

咁搞法00 後都去聽下 幾好

00後好撚掂架 咪咁樣啦
我90後都唔聽嫻姐既歌啦

垃圾，剩識老翻

一國兩制
我屌你老母，口號黎

同陳百祥一樣，靠做冚家剷起家(即係做返自己)

葉德嫻同許志安合唱個首美中不足點都聽過掛

中共真係好恐怖

大陸人聽歌俾錢㗎咩？

佢最近間公司要搞上市呀

唔怪得佢

仲有還願呢單

桃姐唔可架好大原因係套野響外國出左名

東施效顰

Send去俾美國，中國又因為政治原因封鎖市場

梁家祥? 乜水? 新演員?

玻璃心

Push

你估明星足球隊叫雞冇代價

話唔定成班十一哥

呢d先係真
解決問題一定要由源頭入手

點解咁多明星唔出聲就係咁
自從03年曾慶紅落黎香港,同娛樂圈招安之後一直都係咁
就算撐又要睇公司頭,等陣冇晒野做仲要賠返錢,你夾返比人?

你搞d明星對抗共一d意義都冇
唔出聲 = 幫忙

當然出聲奶果d可以大大力屌7佢

賣港求榮

教我如何不愛他呢首應該00後都聽過
我覺得都算流行曲

人地桃姐一套已經夠食過世啦
駛撚怕你支那豬封殺

人哋80年代有勁多金曲㗎

Deanie姐驚撚呀

梁家輝算9數la

Deanie姐根本唔care呢啲

真係唔識

葉德孄呢啲上晒岸。做嘢只係過下日晨。當然唔同啲晚要仲要為錢出賣良心啲仆街

同🐭安果首都唔識？

唔係個個都好似倫伯之流咁一把年紀先去奶火車頭嘅。

明星足球隊成日番大陸叫雞

填海華扮野，正一偽君子

佢做得出就預左 冇話有冇天理 邊個唔知大陸咩料 況且佢上哂岸 學佢話齋 企出黎係天經地義!!!!

好似啱啱吸完毒神智不清咁

出得黎就係唔撚會驚你班玻璃心啦講真
同埋人哋都上晒岸

美中不足

Deanie姐 : who fucking cares

無計，太耐啲後生唔識係正常，等於蔣志光啲人以為只係拍劇
80年代真係太耐，之前睇街訪，90年代四大天王都講唔出邊四位
莫講到咁後，鄭中基都當咗係喜劇演員

抵你俾人打死既大D話時話和聯勝樂少係咪都係共狗

明星都有聽過吧？佢翻唱版令呢首唱好紅！

收皮啦

咁又係
90年代開始佢都無乜唱歌
係2002年出返張ep同埋老鼠安合唱過2首hit歌

唔識唔緊要

去youtube 搵返佢啲80年代歌嚟聽下

我愛桃姐

美中不足2004年

15年前

00後唔識都合理
90後都唔識？

以前我一直以為首歌本來就係佢唱既

Deanie姐

"我要" 1984定85 年
當年被視為 情慾 歌, 都好有爭議
好似有電台唔播添

歌詞第一句
我 我要 我要你 我要你愛 怎麼祇搔褲袋 而不放膽跟我相愛

身為一個中國人竟然扮日本人，抵制漢奸

不過就算梅姐係度hocc一定唔會比佢上前線
應該係同deanie姐一樣係後面

奶共嘅人我地香港唔稀罕

同老鼠安合唱d歌總會聽過掛

90後表示最起碼知佢同許志安合唱過

無人可 吹得息 火太陽千個~~~~

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

呢班人好撚醒同好撚賤既
佢見送中立唔到法咪出返黎囉
最早期遊行果陣未知發生乜野事, 佢就唔會出聲, 佢都驚立法
人性最醜惡既特徵集於一身,
食完人血饅頭唔只出黎話撐屠夫

符合國情

推

人係就咁
越要翻牆越要睇
翻牆先顯得矜貴

怪唔得殺完人都可以有大紫荊金章

雖然知道今次運動係後生仔為主，不過你介唔介意講下你貴庚？

佢前一排淪落到返大陸做dancer

咪割囉 填海華咪又係過街老鼠 who cares

一毛係咩事又減人工咩佢哋？

明星叫雞隊

my friend ~ 今天你如何

講真 香港人點會唔撐香港歌同電影 只要有水準 好似淪落人咁 香港人一定支持 何必奶共

唔知破咗2000萬未
6月到依家唔得閒理佢

佢班偽人咁玩法 其實撐香港電影，音樂都係個班人 今年金像獎主題先講重振香港電影... 依家擺明趕客 多我一個唔多

Deanie 姐會驚你

淪落人唔係偽人電影

錢永遠唔嫌多，你睇淫龍就知

我知但養佢地係後面班電影公司

譚/粱/鐘
誰是下一個唯唯

放工即刻去買葉德嫻隻CD支持吓先

有無種子呀 幫佢放上去比多d免費睇啦 洗乜排期上映姐

要啦

咪玩啦 雖則佢仆街 未致於演技浮誇下嘛 做乜似乜喎

早走係福氣
有hocc企得咁前 就唔好再諗走咗的人了

一個人到底可以被封殺幾多次???

thx

唔好再咁樣標籤00後啦
冇聽過依家快d聽下

有我地支持佢

留意返下架嗰個 本身冇版權好似

唔好話明星同赤子係神曲，
LMF識唔識 ?
自己上網搵 葉德嫻&LMF (債) 聽啦

係得HOCC一個真係對得住梅姐，其他個D男人

Deanie姐：who fucking cares your market

其人之道還自其人之身
參考前排marvel大陸搶先上映半日，已經令入場人數大減。阿家輝哥以為食到大陸d錢，但人地有好多方法唔俾錢你而又攞到你好處

浮誇式演技 我唔識得欣賞

參加遊行都唔比
又話香港有言論自由，港府歡迎和平表達個人意願
講一套，做一套

罰得好！係加冕黎

仲有幸運是我 超正

利申 90後 但都好鐘意佢D歌

仲有教我如何不愛他

呢區最大就係我，你要port就嚟我面前port我啦!!

講真 兩個都已經係影帝影后
錢銀無憂
唯一要擔心就係身後究竟係流芳百世定係遺臭萬年
點解梁家輝咁睇唔開...

填海華雖然撐填海 但係好識得做人
一定唔會似倫伯到場撐警咁離譜
雨革都講埋D呼籲學生小心安全之類嘅嘢
兩面都唔得失

方向正確
撐嫻姐

上套《明月幾時有》又係
靠佢一個救返全套戲
支那好似話cut左佢戲份
如果係真 全套戲真係唔知似乜

Deanie每幾年就會開紅館show
記得下次去支持下

佢都咁老 唔開得好多次

係
cut晒
當佢無拍過咁

真香港人老母

占中果陣有出去派飯
估唔到今次都有出黎

無錯 今次好多00後喺前線
好自豪香港有呢班00後！

垃撚圾

抵制呢套戲

好想徳嫻姐姐睇到我仳地撐佢

班支那豬發覺人地唔怕佢封殺應該會激到爆血管

咁我諗佢無上連登啩

屌你老母真係無王法

人到無求品自高

有冇人幫手整宣傳圖：
梁家輝為左賺大陸人錢先撐警察 欺騙大陸人感情

梅姐 可能會成為我地抗爭嘅歌姬

梅姐，哥哥 佢地有風骨 ！
唔會好似D廢老咁 為錢而折腰！

柒婆: 官到無求膽自大

睇下你要錢定要尊嚴嘅時候

以後都唔睇班柒頭既片、柒頭既歌

幫哂777拍片支持明日大嶼
仲心存希望

拍日本野播比中國人睇真係愛國

咁撚似深夜食堂既？ 抄襲係唔啱架。

填海華世界仔西瓜靠大邊

葉德嫻教識大家一樣野就係做人並不是只看利益，幫理不幫親

葉德嫻上哂岸N年啦, ban佢都岸799
梁家輝? who? 行_ _ 啦!

梁家輝近年係台灣好多野做
似乎可以係台灣搞佢
呢單野之後
估計佢係去台灣做間諜

0唔0後關你撚事咩on9仔

人地殿堂級歌手添呀懵撚

一把年紀仲為左錢奶中共鞋底正仆街...
冇錢咩? 唔係 冇名氣咩? 唔係

係香港發跡都唔幫下香港人?

要出賣良知換取利益
同願意為良知而放棄利益嘅人

葉小姐

Deanie姐日後再有作品，點都會去戲院支持

桃姐真香港人，多謝您！

唔緊要
可以去youtube 搵下你就知

殺人放火金腰帶

嘩 食堂個張相點解搞到恐怖片咁
套野本身 日本版應該好warm架喎

好恐怖 唔好貼圖
恐怖片咁做到張圖
一睇 就硬係驚睇到d恐怖樣 係d窗之類既地方

其實唔好再講姓梁果個得唔得？
好眼冤

垃圾國家 狗屎民族

抄到一樣

同老鼠安合唱嘅《美中不足》，當年真係hit到全香港人都識唱

00後可以睇下佢同哥哥果套 藍江傳反飛組風雲
細細個果陣睇笑到我仆街